生命是一個倒數的過程

那慶祝生日快樂有何意義 還要說"生日快樂"

利申:悲觀毒撚

慶祝又離結束生命踏進左一步

脫離苦海

唉

苦海～翻起愛恨

既然知道年月正萎縮 如何還能給生日慶祝

對呀, 現在都不想慶祝

p.s.沒有聽過

下輩子做一隻狗

我做藍帽馬騮
好似好撚頹

這很好, 它沒有生命, 沒有感覺

那些追求長生不老的, 倒不如推廣安樂死